晚。

一

弘晚超豐

cc

弘 超愛雞翼哦

👍🏻

膠子

屌那星肚餓

我超愛jill

小羊 今晚食咩

Me2

又食好野

弘外賣嗎

jeng ar

is dik
牛尾很好吃

聽日牛角 12點 雅蘭

不美

外賣？

刺身羊

你好野

約埋你

小妹柒左，要摺埋一排

聽日我2點去元朗嗰間

ok dik